求下你地走啦,有咩留返831先啦

今晚留係度做咩姐

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦